高daddy係唔係想玩撚走晒啲領隊佢先安樂😅

畀返幾分薄面愛蛇得唔得😭😭😭

高daddy迷雲

無端端走入屌利一粒做乜鳩

希望下半場高爹哋手下留情